fact checked 有人已經試左用丫叉射3m護目鏡 btw 8.18見

8.18見

818維園見！所有聽日去嘅人都同我入一入嚟！！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

咁細力 點會穿
人地火力推

算了吧
冇良知的人係點都唔會認的
一個人冇佐良知
只可以算係衣冠禽獸

對方玩分化
其實我們也要玩分化

推到有良知的高層走出來！
那麼這場運動就有希望了！！

罷定唔罷
【真係攬炒咩】升級大三罷，九月百萬炒